救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY

救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY 救POLY
LET S GO

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助

幫手Retweet + like + update 警察武器響reply度向美國表示美國公民被警察圍困

1

推

一方有難, 八方支援
快呀

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」